小巴車牌NY3831 司機報警，至少8名手足被捕。

【1850】秀茂坪疑有紅van司機報警，成車人被扣查，可能全部乘客皆將被捕。車牌NY3831。

另外，所有車輛都有機會被搜，包括綠van。現城隧有警察set左Rb，以下幾條綠van線皆經城隧，大家小心：481, 481A, 481B, 403, 403X。

【1917】沙田城門隧道，向荃灣出口有警截查巴士，巴士上乘客樣貌被錄影。

屌你

估唔到有人信紅VAN

鶳

記住過幾日先郁手
依幾日實有狗睇住架車

C鳥

上巴士小巴前一定要換衫呀手足

個司機渣住車報警果陣冇人知？

咁撚仆街，司機叫乜名，下次坐佢車做證人捉佢超速，仲有禁區上落客

依一架重未搵到，推！

唔止謝sir，連er er er sir都……

推